求救！儲值卡到期13日

儲值卡到期13日，佢有時有信號有時冇，有冇得挽救？

小弟喺外國讀書，有時先返香港，好鍾意呢個號碼。

屌你老母盲撚sales